final List<QuestionModel> questionCard = [
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد بطولات كأس العالم التي فاز بها منتخب البرازيل؟',
    answer: '5',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام أقيمت أول بطولة لكأس العالم؟',
    answer: '1930',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد الأهداف التي سجلها ميروسلاف كلوزه في كأس العالم طوال مسيرته؟',
    answer: '16',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد الأندية التي فازت بدوري أبطال أوروبا أكثر من 5 مرات؟',
    answer: '2',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم مرة فاز ليونيل ميسي بجائزة الكرة الذهبية حتى عام 2023؟',
    answer: '8',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد المنتخبات التي شاركت في كأس العالم 2022؟',
    answer: '32',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد الأهداف التي سجلها بيليه في مسيرته الاحترافية؟',
    answer: '1281',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم مرة فاز منتخب ألمانيا ببطولة كأس العالم؟',
    answer: '4',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام فاز منتخب إيطاليا ببطولة كأس العالم لأول مرة؟',
    answer: '1934',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد بطولات دوري أبطال أوروبا التي فاز بها نادي ميلان؟',
    answer: '7',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد الأهداف التي سجلها كريستيانو رونالدو في دوري أبطال أوروبا؟',
    answer: '140',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام فاز منتخب الأرجنتين بكأس العالم للمرة الأولى؟',
    answer: '1978',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد الأهداف التي سجلها دييجو مارادونا في كأس العالم 1986؟',
    answer: '5',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم مرة فاز منتخب فرنسا ببطولة كأس العالم؟',
    answer: '3',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد المنتخبات المشاركة في كأس العالم 2026؟',
    answer: '48',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام تم تأسيس الدوري الإنجليزي الممتاز (Premier League)؟',
    answer: '1992',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد البطولات المحلية التي فاز بها نادي الأهلي المصري حتى عام 2023؟',
    answer: '43',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد الأهداف التي سجلها ليونيل ميسي في موسم واحد مع برشلونة؟',
    answer: '91',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام فاز نادي ريال مدريد بأول بطولة دوري أبطال أوروبا؟',
    answer: '1956',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد البطولات القارية التي فاز بها نادي الزمالك المصري حتى عام 2023؟',
    answer: '13',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم مرة فاز نادي مانشستر يونايتد بالدوري الإنجليزي الممتاز؟',
    answer: '20',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد المرات التي أُقيم فيها كأس الأمم الإفريقية حتى عام 2023؟',
    answer: '34',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد المباريات التي لعبها تشافي هيرنانديز مع نادي برشلونة في مسيرته؟',
    answer: '767',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم كان عمر كليان مبابي عندما فاز بأول كأس عالم له؟',
    answer: '19',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم مرة خسر نادي يوفنتوس نهائي دوري أبطال أوروبا؟',
    answer: '7',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام تم منح أول جائزة كرة ذهبية؟',
    answer: '1956',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد المباريات التي لعبها ريان غيغز مع مانشستر يونايتد في جميع المسابقات؟',
    answer: '963',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم عدد الأهداف الدولية التي سجلها علي دائي مع منتخب إيران؟',
    answer: '109',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'ما هو أكبر عدد من الأهداف تم تسجيله في مباراة واحدة في كأس العالم؟',
    answer: '12',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'في أي عام تم تأسيس الاتحاد الدولي لكرة القدم (FIFA)؟',
    answer: '1904',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد بطولات الدوري الإسباني التي فاز بها نادي أتلتيكو مدريد حتى عام 2023؟',
    answer: '11',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد المباريات التي لعبها فرانشيسكو توتي مع نادي روما في الدوري الإيطالي؟',
    answer: '619',
  ),
  QuestionModel(
    question: 'كم مرة أُقيمت بطولة كأس العالم في آسيا حتى عام 2023؟',
    answer: '2',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد الأهداف التي سجلها بيتر كراوتش بالرأس في الدوري الإنجليزي الممتاز؟',
    answer: '53',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'ما هو أكبر عدد أهداف سجله فريق واحد في موسم واحد في الدوري الإنجليزي الممتاز؟',
    answer: '106',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم عدد البطولات الرسمية التي فاز بها زين الدين زيدان كلاعب وكمدرب مجتمعين؟',
    answer: '26',
  ),
  QuestionModel(
    question:
        'كم مرة حصل فريق برشلونة على الثلاثية (دوري، كأس، دوري أبطال) في موسم واحد؟',
    answer: '2',
  ),
];

class QuestionModel {
  final String question;
  final String answer;

  QuestionModel({
    required this.question,
    required this.answer,
  });

  factory QuestionModel.fromMap(Map<String, dynamic> map) {
    return QuestionModel(
      question: map['question'] as String,
      answer: map['answer'] as String,
    );
  }
}
